【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

【突發】攬炒團隊 同大家瘋狂狙擊螞蟻千億IPO！唔係要暫緩，而係「取消」上市！

中国「螞蟻集團」本來會喺上海、香港同步上市，成為全球史上最大IPO。

不過，頭先有消息指上海交易同港交所「暫緩」上市。

其實，攬炒團隊同盟友一早已經準備好，狙擊螞蟻上市計劃。

我地唔係要佢「暫緩」，係直頭要佢「取消」！

既然佢地暫緩上市，我們更加要乘勝追擊，立即一人一信狂轟喺香港封殺佢地！

Email Template:

記得喺第8頁改名

總之，金融攬炒！

推

wow

Push

支持

攬炒啦

有埋麵神助攻

頭抽

冇錯喎，暫緩之後咪壽終正寢囉

推多次

撳錯不推文
推多次

推死你

push

lm

推！

堅揪

我覺得大家要做的

係瘋狂恥笑支那

大家有一晚時間

已Send

推呀

TRUMP 2020 MAGA!
IN TRUMP WE TRUST!

推推推推

快啲招攬埋麵神加入團隊

if we burn

TUI

推，支持攬炒巴

MAKE HK GREAT AGAIN

尷尬了 成村連登仔又訓身 又互含就係為咗抽螞蟻
「同大家」瘋狂狙擊係同邊個「大家」

利申有入飛抽

麵仔係咪攬炒團隊

Fuck yeah

推
今次仲有麵神助攻

召喚媽咪面

Pppp

we trust

推左先睇

麵神一定係攬炒巴d同們師兄弟！

send去邊？俾邊個？

咩攬炒團隊，咩眾籌
老母麵出個post已經搞撚掂啦

推爆

你叫媽咪麵幫手

攬炒巴呢一年辛苦你了
開玩笑咁講，國際戰線做得咁辛苦，有冇諗過轉行做燈神，好似麵咪媽咁

打佢老母落水狗

攬炒巴

要send去邊？

Done！
一人一腳踏死隻蟻

正呀

咁好玩嘅嘢唔係唔做呀

呃埋呃埋而家銀行幾錢？

反應好快

btw, 攬炒巴個acc 而家係咪攬炒團隊管理？

支持

唔封香港上市=無限回血劍

好像打生化危機 無限回血包咁

又關攬炒事？

明明係佢地自己鬼打鬼

攬炒巴唔洗咁驚

連登預言家 麵咪媽 不嬲講乜就現實相反結果既

佢其實早幾日已經落左螞蟻降頭, 今日正式登到佢暫緩

人地習大大割韭菜

你真係以為send email有用？

攬你老母炒咩
阻人賺錢

神助攻

正呀，攬炒師....

推done

隔離post麵麵話會冇事

send去邊？

攬炒巴+麵神雙劍合壁

麵神不如入黎講兩句

我屌你老母

The ant is dead

公司幾時壽終正寢

班曱甴輸死

攬炒啦！

想搶麵麵功勞？

全城圍攻

下次想搵樓主拍返套建國風雲

Ttttt

推推推

推推

麵麵勁到

推推推推推推推推推推推推

關你撚事咩

支持攬炒

千幾二千萬

洗鬼攪咁多咩
叫麵麵出句聲咪得囉
利申：簽咗

推一下

攬炒！

要搵大dodo助攻

推爆佢

出來抽水你就叻，屌你老母

推一推

打鐵趁熱

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

手足開工喇喂！

Jeng

敵退我追, 落井下石

攬炒

催催

麵咪媽一個燈力夠做

Send俾果堆友會取消咩
用果堆reference 全部都得個嚇字

麵神

唔好係到搞搞震啦屌你老母

老母麵一個搞掂

靜靜哋

回水 回水

明明係主攻 MVP

炒

勇勇bra改咗名

屌 又搶光環 然後圍爐打飛機
救手足就隻字不提

只信攬炒

笑死了

推～

咁都有得歸功

冇問題

推你老味閪啊

推啦。

嘩屌又關你事呀

好多連登仔叫苦

關你撚事咩 孖左好多

咁都有得當自己功勞明明係鄰國傾唔撚掂數

係bar唔係bra

招佢入團好似係反效果應該叫麵神入政府

明明係面神

呢幾條友真係慘
email網上搵到所以比人炸

反而ibank個班冇一個比人炸
大額認購嘅股東又冇

麵麵+攬炒巴

港股得淡笑，支持

Bro

主攻嚟

順便：

藍屍老豆：「食邊度嘅米就係邊度人！」

中共 藍絲??? 集資???
團隊係咪冇上開連登財經台?

攬炒gogogo

唔撚上市邊有錢課金

會唔會變全民公敵
一講錢就傷感情

佢聽日all in 阿里低位撈貨

要飲酒就去勇武bar(我fd講)

唔好推呀

我以為你今日好忙

支那真係好撚神奇

抵死
好彩我冇抽

既然麵麵開左頭 我地一齊追打落水狗

最緊要有任務

一日不做任務 一日不食飯

上 Twitter Tweet 1 Tweet
好過做神仙

我地好似只需要出一個麵神 就大獲全勝

Ya

媽咪麵麻煩入一入嚟

抗爭未完

上唔到嗰陣中共就係世界公敵

pish

面神一出手，便知有沒有

你以為
d 人 只會向弱者出手

冇攬，佢地自炒，我地送佢一程

笑死 睇回覆就知好多人孖左好多

中共咪弱者

今次馬雲有功

馬雲係江派

推到取消上市

柒碌P牌

攬抄巴 x 麵神

贏左

1300億咁多

發撚到 得閒出黎鳩up兩句 睇下幾多信徒

推左先

正啊
鍵盤戰士全面進場

On9

你點搶到的

推手

有抽 但G持

G持

done

gm

R.I.P
永遠懷念你

推佢老母

祝福螞蟻大步攬過，最後成功上市

Pish

on9

好想見到, 又充滿希望啦

推佢老母呀!!!!!!!!!!

cls咁快出黎收割光環攬炒哥有d料到

明明係大陸監管部門查螞蟻高層，停左A股上市H股先跟。
明明唔關你事都衝出黎抽水，仲屈機過民建聯果d成功爭取

上市失敗

地上最強合作 - 攬炒巴 x 麵仔

螞蟻

唔撚上市邊有錢課金？
你痴撚線架？

你今日贏嘅機會係零呀

阻止中共想用螞蟻集資

估值得3億?

麵神主攻嚟

Email 已 send

你班中學雞真係好無知
真係以為send吓email就可以阻止人上市

利申：黃絲，有抽螞蟻有買阿里

明明中共自己選擇暫緩上市
攬炒團隊何得何能取消螞蟻上市呢

讓我們見證歷史

推下先

出都出唔切，做多啲實事，少啲做Marketing啦

個柒頭衝出黎柒

PUSH

屌你老母，好撚心收皮啦 。咁都沖出黎拎credit。

真

我要攬炒

又cap水啊

推啊！

分下主次先
攬炒巴先係助攻

推post班人隨時ipo都未抽過

黃絲抽螞蟻
同食藍店存有咩分別
利申：藍絲,有抽螞蟻

正呀屌

攬炒團隊而家係叫人一齊落井下石喎

炸

國際線有任 請每日推Post

成功爭取！！！

回水

貓爪用力推

行動po

是但啦 班黃衛兵一邊嗌誠哥 一邊又扮睇唔到人哋支持國安法

推post 個d 推還推，但唔好因為呢單而課金比佢，
我可以講，100% 唔關佢email事. hkex listing department 除時睇都冇睇過

估值3億港幣??

好毒

佢上到市先係好事。。。

吹雞

要去信邊到?

唔係話想滅你哋士氣，但你團隊咩新鮮蘿蔔皮？諗住sd下信會令螞蟻啦永遠上唔到市？就算最後真係上唔到都唔關你地咩攬炒團隊事啦

原來你哋係中共團隊，g道了

tui

攬你老母炒咩,成180萬人抽螞蟻,分分鐘仲多過上過街嘅人呀
你r人簽名簽咁多日連10萬人都冇啦傻系

大把黃豬抽螞蟻，要同攬炒團隊割席啦

我以為依個POST係波台假膠開...............................

班窮L邊有錢抽
我諗佢地入場費都比唔起

洗乜搞咁多 叫麵神發功 咩都搞掂哂

攬炒巴你唔係勁到寫信比共產黨而令佢聽你講叫大陸證監去查螞蟻咁把炮阿化

唔刷下存在感無人貨金嫁喇

180幻藍絲呀屌你

估計冇proofread到

Hunter阿

唔係1.3萬億元咩

個日老母問我抽唔抽
我即刻話：唔抽！
最重要係麵麵抽左
果然唔抽係正確

我都係 點知睇下個名真係攬炒狗開

WOW

抵

on9 架？我地賺唔到邊有錢課金俾黃店呀

露哂底喇傻仔，仲想昆人課金？

其實暫緩仲大鑊過取消

你email去上交所叫佢停？

Gchi

越打壓就越要推721上熱門，奶共入左螞蟻既人抵你死

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

CC台真係就快迫死啦

其實都唔太關攬炒團隊示 佢哋自己狗咬狗

攬炒勁到 控制緊全球
攬炒巴可能係光明會嘅人

唔好假扮神

只要出po夠快
就可以榮光歸攬抄

誠哥應該r撚左頭冇啦啦自己做左黃絲

唔柒關佢事都奶
肉酸過民建聯

肯定2000萬洗撚曬馬死落地行

樓主 pin this

哇，唔睇論壇名以為係Save hk
攬炒團隊比心機去send email
唔理有冇成效先
成班人係恥笑多過鼓勵

全力支持攬炒團隊

眾籌啦

屌你老母唔撚上市撚有錢課金呀

我想知冷嘲熱諷嗰啲人你哋做過啲咩？喺連登打鍵盤？

訓左無睇
發生左咩事??
螞蟻真係唔上市??

我冇抽

搵老母麵

真係得連登仔先會信你

Wow

記得第八頁改名

共產黨驚到班鍵盤戰士瀨晒屎，一年內必亡

推完再推

好似幾好玩咁

其實係真, 究竟攬炒巴係想同邊個狙擊? 依家係支共唔比佢上市, 係支共擊緊佢, 攬炒巴又加埋一份狙擊, 上唔上市明明係支共話事, 咁攬炒巴係想同邊個爭取................... 就算真係取消, 都係支共取消佢資格, 咁攬炒巴立場係咩

你可以sd email俾邊個

btw唔該各位開Proton email

推你

抽水黎講都算快手

勁到

Bump

推推推！！！
乘勝追擊！！！
G持攬炒巴！！！

搞掂
辛苦哂攬炒團隊

認屎認屁我最叻

其實關你地阻止咩事
幾時阻止埋wwIII

佢同雜習爭取

登大報
黃絲成功爭取令螞蟻退市

我真係唔明, 佢張圖仲話咩螞蟻反應唔切回應唔到佢上市失敗...............

個template 咪有晒d email 囉。唔該睇清楚個post 先問啦

新手一問 之前申請左抽股既話，係唔係會退錢咩都冇蝕 ga?

繼續攬炒金已課

笑撚死
烏合之眾
希望你地終身監禁

Sent

Done.

其實佢依家個款都係上市失敗, 到時又列入成功名單

個標題同張圖唔係話 「暫緩係唔夠，而係要取消」咩

上面嗰啲人屌乜

我其實都唔係好明 有無人解釋下

唔知有抽但又黃嘅人有咩感受會唔會偷偷地拉post

召喚麪神

呢下做得好樣衰喎

明明係麵神credit

呢個時候話爭取取消上市，唔係政治抽水係咩？

螞蟻變死蟻

希望你百病纏身

嘩佢取消上市係因為比你狙擊？
大佬你拎credit使唔使咁over
咪以為一班弱智連登仔唔睇新聞唔識理解就又係你功勞喎
劉生又贏
幾時再籌旗

越睇越柒......
之後乜撚強行上市，美國制裁柒到

講緊All in 借錢抽果啲，俾息都俾L到仆晒街

Template 有齊 To, Cc, Subject, 內文

眾籌啦，黃豬又再ON9 科水俾你洗

多謝麵麵

Tui

emailed
推!

9成連登仔中文DSE中文fail

你sd email俾中共同港共 叫佢地唔好俾佢地自己隻股上市

On99 認屎認屁 關你撚事咩 又當功勞？

👍👍👍

攬炒 x 麵神
螞蟻玩撚完了

其中一個收件人是@tencent做咩尻

jm9出product掠水咪仲實際

其實要攬炒
應該鼓勵D藍絲廢老多啲認購wor

而家上市集資啲紅色資本資金有出路咩?可以有啲乜嘢回報畀啲股民?

上市只係股東套現
藍絲廢老接棒就啱呀

笑死 家陣人地上唔到就話你地功勞

就算啲人話到時真取消唔係因為佢地又拎credit
咁咪到時先屌囉

根本本身都已經死咗上唔到市, 有無人send email 都唔會有影響

原來係咁 感謝大大賜教 即係用自己錢抽既話，就應該 1 蚊都冇蝕，銀行會退錢啦？

係支共查佢先會暫緩 唔關你sd幾多email事

Send封email又出黎cap水 😂

食屎啦,關你撚事咩又出黎乞錢

t-shirt

班文盲返小學啦屌幾個圍爐屌你唔尷我都尷

佢哋應該係借錢入市個啲人 唔需要理佢哋
過幾日應該好多人會去ifc跳樓

真 我心諗做乜9

暫緩即係取消，林鄭教嘅

你閱讀U

支共唔比佢上市, 攬炒巴同佢地施壓再叫佢地唔好上市? 依家唔係支共想上市喎, 係支共唔比佢上市喎, 我真係唔明做緊乜鳩, 我迫你繼續做你做緊既野?、

佢ah股上 咁你同邊個爭取取消？
同雜種爭取 咪撚a股上呀？
同777爭取 咪撚黎港股上呀？

攬炒巴，呢次不如搵埋麵巴合作

[突發] 麵仔真係燈死咗螞蟻！！！

專心喺英國屌女啦傻閪攬炒狗
得連登仔當你神咁拜就知你真係傻鳩一個嚟

仆晒街??

D 息平到喊喎, 上到B組會care 幾千蚊息

H股 暫緩咋喎
你又知一定會取消

佢地覺得暫緩唔夠 想搞到取消上市
都比你地屌

佢要暫緩要取消，都係螞蟻自己同支共傾唔掂數既問題，關封email撚事咩
真係關事既，寄去上交所唔好寄港交所啦，港交所都係跟機架咋

手續費應該退唔返

Cc台識條鐵
呃下啲中學鴨小學雞就夠架嘞

封template 有email addresses

to 雜種

不要讓螞蟻上市

攬炒團隊上

go

係得連登仔先會課金比呢條垃圾 人地唔上邊會關你封email事

屌你真心定弱智
支共唔俾 港共都唔會俾架啦

唔好咁on9, 真係send email 過去比hkex, 更狗唔好再課金比攬狗。
呢個post 同 好撚似。又係9 up, 拎credit, 水鳩係地 send email.
用番你地cctoy思路： 攬狗係鬼，擺明想套你地email address

#736

聽日攞返本金可能係

邊個掌握佢上市定取消生殺大權, 痴線, 究竟做乜撚, 咪中共囉, 依家馬雲同中共傾唔掂數比佢搞鳩, 螞蟻放晒風會退錢, 咁攬炒巴再向中共施壓叫佢繼續搞鳩馬雲係做乜, 好亂呀大佬

應該同一班人啦

大推

此帖必火

推！！！！！！！！！！

屌
呢條撚樣咪又係借連登上神台
不如話自己阻止左一次核危機好過啦

支共唔比a股上市
螞蟻就唔可以係香港上

定律黎？

推你老母呀gogoogogo

mail 已 send
in 攬炒巴 we trust

連攬炒巴都玩膠

打封email出嚟跟住又叫大家捐錢

點鼓勵呀大哥
稍為清醒既都會笑到仆街...

推!!!

成件事好搞笑 你去求港共唔好俾人上市 你覺得港共會唔會睬你
正如你都唔會sd email叫黑警唔好濫暴啦

佢暫緩=遲啲再上
你要佢取消=永世唔上嘛，係咪？
先唔講我當你夠叻豬講到螞蟻今日條件唔岩上，咁佢他朝改善左適合上時咪又再上過，你邊位寫完封野個時間會停頓永遠環境條件一樣？永世logic已經fail，定你打完封野間螞蟻自爆滅亡？
再者你講到你咁叻豬一早準備左狙擊，唔一早出post認屎認屁
等出左新聞就出post，個功勞聯想同暗示，心撚照啦

借左幾百萬抽
蝕左成千蚊息
今次仆街了

你唔係以為我認真呀麻

依家HSI 日日跟晒大A, 一國兩制都無啦, 仲問咩支共唔比就唔可以香港上啲廢話

推 已SEND

大力支持！

你真心定假膠呀

佢哋話好過你乜都唔做呀
中二病上身叫人鳩send email再呃一筆課金喺英國歎靚酒屌鬼妹

幾時都話judy叻仔
咁又加左一堆credit
第時科水又科多啲
劉生請唔請人？
我出糧7皮+3皮就夠

抽個時唔開POST提連登仔
搞到連登仔連息都蝕埋
"攬炒團隊同盟友一早已經準備好"

peter.brien@slaughterandmay.com
keith.pogson@hk.ey.com
charlesli@hkex.com.hk
edmond.chan@hk.pwc.com
Matt.Emsley@hsf.com
paul.k.lau@kpmg.com
Victoria.Lloyd@ropesgray.com
richard.pu@tencent.com.hk
dieter.yih@kyclaw.com
aalder@sfc.hk
cfmailbox@sfc.hk

Cc:
info@hkex.com.hk
laura.cha@hkex.com.hk
calvintai@hkex.com.hk
ferheenmahomed@hkex.com.hk
florenceleung@hkex.com.hk
bonniechan@hkex.com.hk
bho@sfc.hk
chairmanoffice@sec.gov
OFAC_Feedback@treasury.gov
Richard.Ashooh@bis.doc.gov

笑撚死，咪撚發夢呀屌

得得得 過幾日取消左上市之後再開po，將光環射番比劉祖廸，一定係佢功勞啦

願榮光歸攬抄

佢好似衝出嚟覺得有功勞咁
(有冇人又block我)

成個post係五毛照妖鏡

我有朋友玩孖展，咁會唔會都只係蝕手續費？

藍屍老豆：「食邊度嘅米就係邊度人！」

咁姐係乜到唔洗做啦

被人告暴動 請個律師去求紅官 判無罪/減刑
你覺得佢會理鳩你咩

政府醫院職員 罷乜野工呀
政府會理鳩你咩

上海唔俾香港都一定唔俾㗎啦
一來而家乜都要跟大陸
二來無理由整到香港個監管好似鬆過大陸好多咁

攬炒巴玩膠勁過晒波台手足

跟本攬炒狗就係為下一個po鋪路
而家叫人sd email取消佢上市
到幾日後真係取消左上市
就開多個po話攬炒團隊同香港人成功阻止螞蟻上市
咁你地知而家點解要開呢個po啦

樓主聽撚住啦 螞蟻上唔上到市都唔撚會關你事
你收下檔先啦為左cap水可以咁厚面皮

咁認真佢地識閪咩

加埋息 好少錢姐無事既

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

都話依家中共先係唔比佢上市果個....................你再去迫佢就好似有個細路掛住打機唔食飯, 你就去迫佢繼續打機

突然暫緩上市，係因為對家暫時分贓唔匀

我地香港人要趁機令對家知道 一直有人瞄住佢地黎狙擊

即使有美國大選做上市掩護，我地都做緊一連串狙擊準備工作

圖、技術信件唔係一下子就爆到出黎嘅野

關閪事咩
唔關你事咪收嗲囉
拎少陣光環洗死？

支持攬炒 一齊做任務

無話永世wor ching

咪屈

令佢取消 增加佢cost
下次集資更難

已Sent

一早準備好點解唔提香港人叫佢地唔好抽呀
而家個個蝕息喇你條仆街

其實我功勞ok?

認真好多深黃睇錢份上都係有抽..............諗住食敵之糧

大家都係連登仔 又捐咁多錢比佢
都唔提下大家
咁咪可以將D息捐比佢囉

快啲開眾籌link啦攬炒巴

螞蟻上唔到出面咁多浮資，一定會捐哂俾你

到時又政策倡議

願榮光歸攬炒

攬炒一直瞄住佢地黎狙擊真係辛苦你喇，到螞蟻停止上市嗰日一定開post 比返光環你

媽咪麵又赢一場

#703

同最大敵人合作 和解左

佢緩左遲下咪要由頭做過囉
Ching你唔識就唔好兜啦

之後上左市都唔會有人抽啦

想捐錢了,有冇得孖展捐錢比你地

the ipo is dead

大撚把連登仔認購啦

係衰在點解佢一早準備好狙擊都唔提下連登仔唔好抽

聽晚可能會出返個攬炒團隊鉅獻: 侵侵成功連任

同我死返落去做返隻螞蟻

任何人：*提議行動*
放負撚：

祖迪哥你点睇呢個post？

捷報！金融焦土戰打贏第一仗！後續行動繼續打沉中概股！

Gogogogoggogogogo

攬炒巴一定好等錢洗

咁樣玩壞自己個名

Pishhhh

感謝大大賜教

大家快啲捐多啲錢，咁樣可以加速攬炒！

好心唔識就咪鳩up獻醜啦
hsbc 借300萬0.48%息
就當借3球, 一日四十幾蚊可以點仆晒街
當你銀行玩野要搞一個月先退返好未(根本唔會發生)
30,000,00 x 0.48% / 365 x 30days 先$1,183
大手抽得果d 一日股票倉波幅都唔撚止呢個錢喇

咁戇鳩都有人做

阻連登仔搵食=殺人父母

大家除咗推仲要send email啊

想問email去邊度
唔係好識

波台狗蝕咗好多

721

根本唔係佢功勞睇得自己太重

SEND封信，食花生，睇人仆街。抵到爛。
仲有借咗孖展的藍屍。

似你唔明我講乜

你睇下下次財經台班柒頭會唔會再孖住幫紅股集資

長知識

支持攬炒巴,支持攬炒團隊

想執雞領功

其實螞蟻上唔到市係中共玩野，你寫信想寫俾邊個叫停

真 得啖笑

建議你搞清楚孖展同集資額

見到呢到話人蝕息蝕死
尷尬到仆街

睇返原來係時事台黎

都想知如果無乜人孖
會唔會爆集資額

支那自己暫緩
之後我地支持佢暫緩？？？

第5頁同第8頁既(iii) 個margin 位都走左位
希望攬炒團隊執一執

明顯係咁

又黎對人唔對事

好多五毛衝哂出黎狙擊你

Up

一早準備狙擊又唔提連登仔唔好孖
成班蝕晒息下次課唔到金喇點搞
between 劉生請唔請人，想跟你揾食，出糧7+3皮就夠

五毛係撐中共。
而家中共唔比佢上，反對你地做咩？

但對親波台狗
真係唔洗對事

波台垃圾

五毛出沒注意

做野緊要，send 封email 先

勁！

講真依到全部都係散戶
憑乜野可以stop到市值咁撚多億嘅公司

推！！！

無錯
ching 講道理都比人針對
最多咪孖展抽果D蝕息, 不過D息咁平, 蝕得幾多

對唔住，㩒錯負評。

你得罪左好多財經台巴打

講到真係佢有份stop咁

我地連登仔同支共同聲同氣，一齊阻擊螞蟻上市

成千蚊 佢哋平時零用錢都冇咁多

佢自己搞死自己個 A股 market
check清楚先俾佢上嘞
不論場外定場內 仲邊有人對 A股市場 有信心

推呀🙆🏻‍♂️

一千幾百係我地cctai手足成個月零用黎

我仲要淨係用現金抽，對我冇損失

一推

TLDR 版補充：
突然暫緩上市，係因為對家暫時分贓唔匀。我地香港人要趁機令對家知道：一直有人瞄住佢地黎狙擊

即使有美國大選做上市掩護，我地都做緊一連串狙擊準備工作。

圖、技術信件唔係一下子就爆到出黎嘅野

詳細說明：
大家可能奇怪，點解我地咁堅持送螞蟻最後一程。

螞蟻「暫緩」上市係中国內鬥嘅結果，中国要整治嘅係馬雲，唔係螞蟻集團。內鬥終有結束一日，情況就好似上年張曉明、王志民收皮，到最後港澳辦同中聯辦又係捲土重來。

我地今次發動金融攬炒，目的就係話俾呢個政權聽，美好日子已經過去，香港唔再係中共可以又食又拎嘅地方。

另外，我地亦都會打擊中共勾結美國基金佬嘅企圖，等「天下圍中」成為事實。

只要我地完全堵截到螞蟻嘅上市大計，呢間市值超過2萬億港紙嘅中共龍頭企業就會自動收檔。

更重要嘅係，過萬億投機資金會因為上市永久失敗而逃離香港，港股港匯受壓，增加港共政權打壓我地嘅成本。

我地要嘅唔係換本招股書咁簡單，而係要重奪返香港金融主導權。方法就係要發動一場你我都做到嘅金融制裁。

今次，我地專登搵專業法律團隊起草呢份詳細投訴信，指控螞蟻嚴重違反有關制裁嘅上市規則，有興趣嘅巴絲可以自己睇。

無論螞蟻係姓「国」定係姓「馬」，以後應該再冇嚟香港cap水依支歌唱。

之前成功狙擊中共企業曠視科技(Megvii Technology)嘅40億港紙上市大計，攬炒團隊暗地裡都有份，靠嘅就係大家一人一信有目共睹嘅成果。

我知道，依度有人入咗螞蟻金融所以不惜一切反對。喺度嚴正警告：

以後唔好再入嗰啲擺明幫中国從香港抽水嘅計劃，因為我地團隊好可能會突擊出現狙擊，最好避免而被誤傷。

如果你死都要幫中共集資，咁你就係我地嘅敵人，亦係香港民族嘅敵人。

(當然，我地都好感謝麵神。過去三星期我地分析招股書嗰陣仲擔心緊失敗。全靠麵神加持，進度比預期更好）

光復香港 時代革命

前排cctai話要係螞蟻到賺一筆比黃圈
咁你算點 算唔算阻止左cctai 手足進貢比黃圈？

推最憎Ant

重以為某區燈神顯靈

佢地係攬炒巴既敵人，無資格做手足

唔太明
關你地乜事?
乜你認為有能力阻住到佢上巿咩?
大陸會聽你地話?

我想螞蟻徹底收皮
理撚得理支那比唔比佢上

媽呀好亂呀

good job

推啊啊啊

cls,分析左招股書3星期，但最後撞手神撞到 ant 被中國要慶 postpone ipo, 之後沖出黎拎credit .

最正係多謝埋面神，成件事認真得黎又搞笑。

麵神被點名會唔會俾中共清算

send撚咗先算話之你哋死

其實你地知唔知自己send 緊email 比咩人？依家send email 嘅對象係港交所listing committee

入面有d 咩人？一係紅底，一係奶支嘅洋腸
即係話你地send緊email比一堆紅底嘅人
叫佢地唔好比螞蟻金服上市
順便比埋自己email address 一堆紅底嘅人，方便佢地日後搵返你

攬炒巴成功爭取螞蟻暫停上市

send email可以影響港股，仲可以反影響上去！
原來香港一直既抗爭嘅方法係錯嘅！
send email就可以解決問題！
我哋班手足就唔使有咁多犧牲！

都係攬炒巴背後做野

攬狗露底喇，投機者／政棍一名。
接近日日都有中資股排緊隊ipo. 只要有一間有阻滯，只需改下張poster 個日期 同 stock code ，又可以出post 拎credit .

麵神燈燈燈

不要問，只要信
in攬炒巴, we trust

無錯 每次中國出左醜聞我地再去 send email 成功指日可待

留意send email要好多電 記得課金支持

pushhhh

屌你，真係射到一地精
認屎認屁都唔好吹到咁大啦
唔上屎，係大陸開緊火燒螞蟻

p

a

一個有問題股票唔上市，反而保護左中國同香港金融市場，攬炒條毛?

l

好似吹大左wo

屌你老母上唔到就識出黎抽水歸工
都唔知你地做過乜撚野，send email
真係好撚好橋啊屌你老味

懷疑攬炒蛇當察，要你地自爆

仲以為玩膠

光復香港
email革命

痛快，太好了

呢次無得叫：中國或成最大贏家

明明之前批咗人上市，依家又暫緩。

大陸啲老散會唔會維權？

今次同意你呀 明明平時自己個TEAM次次做法都係直接開波叫人做野

今次就事後突然衝出黎話係自己一直計劃緊 仲要已經成3個禮拜

同意

關你撚事咩，黎執波攞尾彩？

係中共唔畀螞蟻上市，同中共打對台應該硬推螞蟻上市，我諗唔明個邏輯

文宣做野宣傳下攬炒團隊
等外國知道佢地控制緊全世界
侵侵贏選舉都係靠攬炒團隊
地球最強團隊就係攬炒巴佢地

真相就係你係果班有份抽，但又冇上街再冇簽名果d人囉

原來如此 感謝大大

好呀，冇損失

明明係國企同紅色家族
開火燒螞蟻
話佢地網絡放貸同網絡保險
經營有問題

班傻撚就沖出黎認屎認屁
真係7出黎

過兩日成功爭取美國總統大選

真人地內鬥

攬炒巴露哂底

多謝攬炒巴

佢有錯？

絕對要印banner向世人頌贊先得

我地今次發動金融攬炒，目的就係話俾呢個政權聽，美好日子已經過去，香港唔再係中共可以又食又拎嘅地方

講多少少點做到, 我唔想聽email

係攬炒巴 send email 加速左佢地既內鬥
先成功阻到螞蟻上巿

唔怪得每次考試閱讀理解都咁多人肥

人地幾時有話成功爭取過

Email夠做，中共見到啲字嚇到瀨屎

如果你死都要幫中共集資，咁你就係我地嘅敵人，亦係香港民族嘅敵人。

成個財經台都唔係手JOKE了

喂咁仆街既野都做得出既

推！

Push done

唔好推喇～

馬雲偷糖食老共關門打仔

你條二打六經過吶喊助威叫佢殺撚左個仔
唔好以為兒登仔比你呃開有條路就離譜成咁啦

啲錢係英國洗曬嗱？

咁都有位比你入？

無乜人孖都會爆啦
好多有錢人用現金抽
仲有基金落飛

支持攬炒巴~~~

投訴師gogogo

我他媽推爆

哈哈哈，見人地上唔到市就話自己可以做到佢取消上市，真係比螞蟻更大嘅騙局。

佢都識話係中共搞鳩馬雲，咁佢向中共施壓叫佢唔好比螞蟻上市係做乜野呀。。。。。。佢唔係反緊中共決定 係支持緊喎

rip b哥

都cls 乜都企出黎

一早準備練狙擊
唔一早出post吹雞
正正等取消左上幾個鐘後出post
想spin個credit去邊心照
Ching你閱讀理解係咪淨係識照抄字面

屌你老母
成個禮義廉咁
完全唔撚關你事當自己成功爭取？

真係唔好推呀

最奇怪既地方係好似佢講咁用EMAIL搞到佢永遠上唔到市
咁點解最當初未暫緩又唔開PO叫人sd email阻止

咁都有得邀功？ wtf

除撚晒衫同人講唔想屌閪？

ching ho ball

你含撚啦契弟 因住有報應呀 呃錢呃到咁 你老母臭閪 希望中共捉你返去受

馬後炮精神勝利攬炒cap水大法你識條毛咩

同意以為去到外國就安全太天真

支持啊

冇人話過佢可以做到佢取消上市喎 佢係希望大家比壓力hkex/sfc 取消佢上市喎

攬炒巴論點係 如果螞蟻上唔到 有可能令其它中資公司唔敢再黎香港cap水 > ipo market 收皮 > 香港地位收皮 > 攬炒

當然如果一個email可以令hkex / sfc就取消螞蟻上市係冇乜可能 但如果係要螞蟻改書 / 出announcement既話都會增加支那公司係香港上市既成本 send個email就做到，why not?

你睇清楚先啦

我希望個天收鳩佢皮 條友呃錢呃到

中共不知幾開心佢水鳩連登仔課金
遲早應該招攬劉生

唔明你想講乜

反共還反共
今次關閪你事咩
你咁樣跳出黎 完全招人反感今次
明明馬撚得罪維尼

打佢老母

Send 幾個email 就收3000萬

幾時有邀功你睇下內文先啦

皇天擊殺

黃c錢就係咁易呃

今次關你撚事咩撚樣

佢幾時有話過自己成功爭取盲撚左？

Push.

認真 先唔講佢做法可行性 咁點解當初未話暫緩嗰時又冇開PO叫大家sd email? 而家先出黎話其實自己team一直都狙擊緊佢叫大家一齊狙擊

弱智仔，招股左幾個星期佢唔send email，人哋傾唔掂數收返唔上住先跳出嚟柒，好心你自己睇清楚啦

唔順住個勢點有咁多人討論呀 ching 你望下d 呢幾個月d 聯署 post
大家對自己人條線會唔會太高

同埋就算唔係字面
佢都只係叫大家幫手聯署，等佢唔止暫停係取消

幾時有話佢令螞蟻上市暫停
完全係閱讀理解 fake 人個個選擇喎 ching

就係睇完內文先見到邀功

當然，我地都好感謝麵神。過去三星期我地分析招股書嗰陣仲擔心緊失敗。全靠麵神加持，進度比預期更好

如果你死都要幫中共集資，咁你就係我地嘅敵人，亦係香港民族嘅敵人。

原來祖迪哥你依家威到可以代表埋香港民族講嘢？

之前成功狙擊中共企業曠視科技(Megvii Technology)嘅40億港紙上市大計，攬炒團隊暗地裡都有份

Help
Push
Sending email!

咁draft email都要時間既 你自己睇下個email入面啲論據/資料搜集睇下係咪幾個鐘可以draft到出黎既貨仔 同埋見佢有quote埋exchange既guidance letter應該真係有搵lawyer幫手寫

攬炒巴做乜開分身覆人

閱讀拎U?

屌你老母 你憑咩代表香港人呀

阿仙奴贏曼聯1:0 好多波台手足暗地裡都有份

條友依家代表埋香港民族講嘢 勁撚癲

“我地都好感謝” 完全係表達自己係最大功勞，麵神都有幫手。

但明明係支共搞馬雲，點解變咗攬炒團隊狙擊既結果，定係佢有份暗中整到支共搞鳩馬雲，依樣真係想知

宜家係要炸爆金管局個email
迫佢取消呢一次螞蟻上市計劃
宜家係螞蟻主動推遲上市
如果係咁炸金管局個email
佢都係要做下野 睇下佢會唔會重新查螞蟻咁解

真係痴撚線，人地完全無字係邀功，只係想做多啲野都可以比人屈邀功，成篇野叫人send email無提過任何課金又話人呃錢，send email又話無用，可能無乜用架，好過無囉，一係你講個更有效既方法出黎囉

唔講仲以為借定錢點知上唔到求其揾個人黎發泄

依家支共咪唔比佢上市

直接落JUNK啦

甴近平

#是我的團隊產生了作用

咁撚多5毛既 即係個post有用啦
推 and send email!

如果暫緩上市同停牌一樣，係無得拎返啲血汗錢走
我諗到時個個散戶都爭住要求螞蟻取消上市

睇左pin未？

推，攬炒佢

ching見你似真心比judy水唔屌你
佢暫停即係要由頭黎過即係你想要既取消
佢send去會令螞蟻爆炸不再存在？
聯唔聯send唔send已經唔係重點
係佢好似民賤聯咁拎credit
食相核突

唔係email既問題

你睇返內文佢話「其實，攬炒團隊同盟友一早已經準備好，狙擊螞蟻上市計劃」
當你話draft咗3星期啦 唔緊要呢樣我明
但係螞蟻單野嗰時都已經轟動 點解唔招股前3個禮拜就draft email叫人stop佢?而係佢今日話停啦 就突然話自己一直plan緊收佢皮?

其次就係一直以黎佢team風格都係有咩idea即刻出po叫人幫手做 呢樣我諗好多追開佢po既巴絲都知

之前成功狙擊中共企業曠視科技(Megvii Technology)嘅40億港紙上市大計，攬炒團隊暗地裡都有份

咁都唔叫邀功？咪撚盲撐得咁肉酸啦

你諗太多
呢啲信唔會落junk

攬狗吹水就叻。

姐係重點係 你要永久停佢上市既話

其實而家已經係第2步黎 第1步要做既係要佢招股嗰陣狙擊佢 但係佢第1步係完全冇講過野 而家就話其實我地plan咗好耐明白嗎

靠麵神關你咩事 出黎拎光環？

真係唔識ga wor，同一遍嘢去同一個mailbox直接俾人當spam filter左啦。

要搞就未上市之前司法覆核啦

收咗咁多捐款叫人send email就攬炒，駛唔駛捐埋ISP月費俾你？

。講到好中

面神咪係連登笑既鳩野 拉埋講都on9
再者 大陸政府決定黎 關條撚屌攬炒咩事

我唔係攬炒團隊既人 我唔清楚佢招股期間有冇send過complaint letter 要等攬炒巴clarify

你知唔知金管局 sfc 呢啲全部有投訴部門
同1823一樣 投訴左係要落case
除非佢自己內部講明任何螞蟻野唔準做唔準答

收人錢叫人send email都比攬炒狗諗得出
抵佢食人血饅頭食到發達

咁警察投訴科咪好有用？

大把黃絲掙住抽

人地實際做過既話都叫邀功？佢如果真係叫邀功既話我相信另一班人好快叫佢出黎企開啲

不過我都覺依句咁講有啲唔太好聽，應該要再修飾吓

我想問而家係 send email 要收我錢定點

同埋 ching 你如果有其他方法
我都唔介意畀你水完再畀 credit 你

正常都執下d字眼啦
玩左咁多次呢啲濕鳩email都唔知執少少
好難幫你wor

咪話除非佢自己內部講明唔做唔答
其實send email 係咪真係咁難
要你係到俾一千個藉口自己去唔做

之前籌旗唔少
黎緊籌唔籌咪即管睇下
我無方法亦無資格科水credit等等，因為就算好似佢咁炸呢封咁既email都無用，加上我無劉生咁無恥

到香港有一日正常番 真係要好好同呢班毫無底線食人血既人清算一下。

做野又屌唔做野又屌你班五毛都幾難服侍

不過講到明係五毛就惟有體諒下你

嗰個post完全冇見過佢出聲 依家突然講一句話自己有份都唔算係邀功？一係佢就實際講下自己做咗啲乜 但佢完全冇提過

入攬炒我們信

邊有呃一世 太出眾太特出好多人記一世

咪係
人哋又唔係籌錢 send email
完全唔明你哋屌乜

之前籌個陣
都無人諗到會做到
而家每個西方國家嘅風向指向支共

老老實實
好抵喎呢個數做到點無恥法

收咁多錢做埋啲咁嘅嘢就抵屌啦

多謝手足
推

抽咗好多手？

人地背後做緊遊說工作一定要話你知？

撳入嚟睇下，成堆五毛同埋抽咗螞蟻嘅垃圾入晒嚟狙擊

Sd信

你都係乖乖捐錢啦

好心啦 唔好成日係到滑坡推論，係呢個timing 講呢d 野吹到天花龍鳳真係好肉酸呢d 文呃下小朋友學生就得啫；出嚟做過野玩過下股票嘅都知咩事啦。吹雞叫連登仔send 下email就可以阻螞蟻上市，再做到金融制裁，繼而重奪返香港金融主導權。 我想問講出呢句條team 嘅人究竟有無常識架？學上面話齋JR仲有用過鳩send email 啦，睇下領匯當年上市都有人JR 過架嘛，點唔參考下？眾籌完咁疊水咁疊馬叫人send email真係唔知為乜

炒啊 炒死孖爆左既藍絲港豬

佢收幾千鳩萬做啲野冇人知你仲覺得好正常

設計對白
大行：你取消上市都記得找埋幫你搞上市筆費用喎

個攬炒計畫幾時開始？定係佢擱置咗先開始？

以後有公司上市係咪要得到攬炒巴同意先上到

巴打好波

收幾千鳩萬個d 而家個結果係哂新聞到你仲想點

In 麵神 I trust

我諗即使有24小時，都未必寫到呢封email，相信早幾星期，甚至一兩個月前已經開始計劃

全名定點

想洗牌？

算啦 Ching , cctai d人盲同冇腦

殺蟻

攬炒巴呢個時候出呢啲野真係唔係咁好
會俾人覺得有幸災樂禍feel, 幾日後再出會好啲
利伸：有抽，輸幾千息，我自己無咩野
但一般人睇到感覺真係唔係咁好受

我知prepare 咗好耐，咁係幾時開始execute？
我估應該都execute 咗一段時間，因為目的係擱置/取消，一定預咗俾時間對家做嘢。

不過今次結果，好似係大陸方面嘅因素多啲。

一個email就可以打低中共金融體系 搞咩送咁多人頭

我地可以集體24小時200萬人一齊做

幫推

麵麵

中國啲銀行同韭菜們又殺一片
感謝黨為國家為人民一齊攬炒

呃鳩人有餅仔分
開完會即刻反面

同流氓打交通
無個有好下場

你都on99
唔記得左hkex上市編號係0388
即係一間以盈利作主導嘅私人企業

你真係認為而家發生既野真係因為劉生爭取返黎
牙侵啲幕僚都廢係靠劉生遊說
算啦你都係當我五毛
你繼續課金啦

既然有時間prepare 個email 點解唔係玩司法程序JR螞蟻 定係攬炒團隊覺得封email勁過玩司法程序？

除撚哂衫可以係沖涼
可以係跑緊步熱
可以係準備換衫
可以係做緊拔罐

係總有d 人唔睇前文後理
一定要話人屌閪架啫

由班傻仔課啦。。你冇義務要點醒佢地

下一個目標
攬炒巴爭取全人類停止老化

其實有幾多人睇過email內文
睇完之後仲會唔會覺得係出左新聞嘅呢十幾個鐘頭之內就寫得出嘅

上交所都係因為個email suspend 左螞蟻

我諗係成本問題，司法程序要洗好多錢(隨時幾球甚至上千萬)，仲要好大機會失敗，但你留意封email有cc埋美國個邊，所以重點唔係另佢上唔到市，而係證明港交所格硬俾螞蟻上所，造成金融㩜炒

難怪藍絲會buy民建聯成功爭取呢套

Support

有班賤種熱狗，永遠淨係識錢錢錢

總之出嚟眾籌嘅，就要屎忽都畀佢哋屌埋，全部都係人血饅頭，人哋做撚咗幾多嘢，冒住幾撚大嘅風險都係抵撚死嘅。不過熱狗就唔計，我勸呢啲熱畜都係快撚啲課金買戰鬥碗吧啦。

攬炒巴上面邊一度講撚係佢自己搞到上市暫緩咗？一條撚樣扭曲攬炒巴嘅意思，下面一堆熱狗就餓狗搶屎咁出嚟咬，屈鳩攬抄巴搶光環，啲做法肉酸到呢

而家攬炒巴就拎咗證據出嚟證明自己一直有跟緊啦，上面班文盲抽水冚家剷有乜撚嘢想回應啊？

同意 唔明我哋影響力喺邊

點睇個email都唔似幾日內出到既野
應該準備左一段時間...........
無啦啦停上市 應該背後好多操作 隨時同美國大選有關

老千股，屌你老母

攬炒巴成功爭取trump當選

都幾肯定班五毛/熱狗/PR/假膠連個draft email都冇睇過就出黎吠

咁個堆登報有無效
幕僚郁先定登報先
個陣呢個世界完全無呢個議題

Anyway你繼續課其他嘢啦

嗰班熱畜同班假膠真係應該全家死絕

成篇email個context都係警告港交所俾螞蟻上市會引致美國制裁
(又或者反過黎睇，係提水美國要mon實港交所有冇俾螞蟻上市 )
俾美國制裁呢件事係會有實際嚴重後果但係理論上唔違反香港/中國法例，根本冇得JR

留個名等睇結果, 希望唔好沉
到時係恥笑定慶祝就睇依次

其實樓上有冇人睇過封email

屌，識課一定係課戰鬥碗！

其實螞蟻招股書都寫咗制裁風險
Hkex sfc都肯定有喺上市前問q
簡單啲講封email係廢嘅

所以open letter嘅實際對象唔係「收件人」而係公眾/美國

波台狗追住黎咬

正宗唔識嚇死，
識既笑死

建議拍片用一個貼地D 方式講夠竟隻野技術上有咩問題
相信反應會大過SD EMAIL lol

好撚痴線

習大大五中之後就已經要打螞蟻啦
關你攬炒撚事咩 咁都要講到好似自己有份阻止
仲要叫人send email就可以停到咁

鄭立唔係咁講喎

我有看完那封英文信，那不是隨便可以寫得出來的，那是對香港金融系統與規則有相當理解的人，才寫得出來的。他並不是隨便一個大學生，或者是網民就可以寫出來的東西。也不是幾小時，甚至幾天能寫出來的東西。我認為這篇嚴謹的信，是經過以週的研究產出的。

因此，背後的團隊明顯是策劃了一段時間，我不清楚上海暫緩上市，除了新聞看到的事情外，背後發生了甚麼內幕。但從這麼早預備那麼完整的信件來看，陰謀論一點看，我不排除這封信，與上海那邊暫緩上市，兩件事其實有一套組合拳。或者不能說是陰謀論，如果有人明顯在背後策劃了一段時間，這不是陰謀，我也想不到是甚麼。

畢竟這次涉及的資金額，其實是全球最大的，懂得操作的人，可以從這次爆冷中得到巨大的利益。

其中有一點很重要的，是信件有指出 Securities and Futures Commission 的角色，事實上，你看完這封信，你會理解他們攻擊的對象，與其說是螞蟻金融，不如說是港交所。我認為這個戰略有正反兩面，正面是阻止螞蟻金融上市，反面卻是如果港交所強行讓螞蟻金融上市，就會給予美國啟動對付港交所的匙。

而這才是真正對香港金融最大的衝擊。這意味著寫信的人很理解香港的金融系統，與美國系統的關連部份。甚至很可能是有美國背景的。這件事並不那麼簡單，我甚至會開跟猜測是甚麼勢力在介入。而就算說是一個有計劃摧毀香港金融系統的行動，我也不會反對。畢竟摧毀香港金融系統能受益的板塊，國家與個人，也真的不少。

不過美國總統選舉很快就會揭盅，這件事明顯會淹沒在美國總統選舉的消息內，這應該也是當事人計算之中吧。

可能all in左螞蟻

首先攬炒巴冇話關佢事，文盲都學人上連登

其次熱狗最愛嘅鄭立唔係咁講，你洗唔洗問下蟈師先？一陣又炒車

鄭立：我有看完那封英文信，那不是隨便可以寫得出來的，那是對香港金融系統與規則有相當理解的人，才寫得出來的。他並不是隨便一個大學生，或者是網民就可以寫出來的東西。也不是幾小時，甚至幾天能寫出來的東西。我認為這篇嚴謹的信，是經過以週的研究產出的。

因此，背後的團隊明顯是策劃了一段時間，我不清楚上海暫緩上市，除了新聞看到的事情外，背後發生了甚麼內幕。但從這麼早預備那麼完整的信件來看，陰謀論一點看，我不排除這封信，與上海那邊暫緩上市，兩件事其實有一套組合拳。或者不能說是陰謀論，如果有人明顯在背後策劃了一段時間，這不是陰謀，我也想不到是甚麼。

畢竟這次涉及的資金額，其實是全球最大的，懂得操作的人，可以從這次爆冷中得到巨大的利益。

其中有一點很重要的，是信件有指出 Securities and Futures Commission 的角色，事實上，你看完這封信，你會理解他們攻擊的對象，與其說是螞蟻金融，不如說是港交所。我認為這個戰略有正反兩面，正面是阻止螞蟻金融上市，反面卻是如果港交所強行讓螞蟻金融上市，就會給予美國啟動對付港交所的匙。

而這才是真正對香港金融最大的衝擊。這意味著寫信的人很理解香港的金融系統，與美國系統的關連部份。甚至很可能是有美國背景的。這件事並不那麼簡單，我甚至會開跟猜測是甚麼勢力在介入。而就算說是一個有計劃摧毀香港金融系統的行動，我也不會反對。畢竟摧毀香港金融系統能受益的板塊，國家與個人，也真的不少。

不過美國總統選舉很快就會揭盅，這件事明顯會淹沒在美國總統選舉的消息內，這應該也是當事人計算之中吧。

Cls

啱啦，用返佢哋嗰種乜撚都係為錢嘅風格屌返佢哋就啱哂

鄭立幾時變咗熱狗最愛

成功爭取紅綠燈加三秒好似係講緊第二樣嘢喎 ching

不如唔好叫攬炒團隊，改做攬功團隊好過啦

china停螞蟻令到港股ipo都停又關你事，仲要叫人集體send spam email

痴撚線連登一堆人反攬炒

封信quote哂hkex啲guidance letter都幾大機會係係做開ipo既人先識 班傻尻連guidance letter係邊搵邊個寫都可能未知

又一個封email都冇睇就衝出嚟嘅柒頭

文盲都學人上連登

攬炒把邊一句話關佢事，係佢令到ipo暫緩？指出嚟睇下？指唔撚到全家生性病流膿死絕

其次順手屌埋鄭立

鄭立：我有看完那封英文信，那不是隨便可以寫得出來的，那是對香港金融系統與規則有相當理解的人，才寫得出來的。他並不是隨便一個大學生，或者是網民就可以寫出來的東西。也不是幾小時，甚至幾天能寫出來的東西。我認為這篇嚴謹的信，是經過以週的研究產出的。

因此，背後的團隊明顯是策劃了一段時間，我不清楚上海暫緩上市，除了新聞看到的事情外，背後發生了甚麼內幕。但從這麼早預備那麼完整的信件來看，陰謀論一點看，我不排除這封信，與上海那邊暫緩上市，兩件事其實有一套組合拳。或者不能說是陰謀論，如果有人明顯在背後策劃了一段時間，這不是陰謀，我也想不到是甚麼。

畢竟這次涉及的資金額，其實是全球最大的，懂得操作的人，可以從這次爆冷中得到巨大的利益。

其中有一點很重要的，是信件有指出 Securities and Futures Commission 的角色，事實上，你看完這封信，你會理解他們攻擊的對象，與其說是螞蟻金融，不如說是港交所。我認為這個戰略有正反兩面，正面是阻止螞蟻金融上市，反面卻是如果港交所強行讓螞蟻金融上市，就會給予美國啟動對付港交所的匙。

而這才是真正對香港金融最大的衝擊。這意味著寫信的人很理解香港的金融系統，與美國系統的關連部份。甚至很可能是有美國背景的。這件事並不那麼簡單，我甚至會開跟猜測是甚麼勢力在介入。而就算說是一個有計劃摧毀香港金融系統的行動，我也不會反對。畢竟摧毀香港金融系統能受益的板塊，國家與個人，也真的不少。

不過美國總統選舉很快就會揭盅，這件事明顯會淹沒在美國總統選舉的消息內，這應該也是當事人計算之中吧。

利伸返先：冇笑過攬炒巴

純粹係覺得班時事台手足既留言有啲好笑
又笑人蝕息蝕死 其實得個一千幾百
又話咩敵退我進 依家係人哋同你一齊退

建議你哋查下資料先留言恥笑人

一大班傻西幫手推post
做得好

In 攬炒巴 we trust

成班孖展all in 左螞蟻要搵人發洩

又肥一個閱讀理解

成班波台狗又沖入黎俾人笑唔識字

推
已sd

岩岩睇鄭立講
單野應該真係冇咁簡單
份信係真係內行人寫出來

真係唔識
我都有睇
好似好西利

呢張圖黎形容攬炒巴都幾貼切
Email (keyboard) fighter，仲要打成8頁，真係辛苦曬。仲要叫人集體send同一封，弱智的嗎？

好多波台五毛狗

熱狗波台狗衝出嚟搶住證明自己係文盲

我有看完那封英文信，那不是隨便可以寫得出來的，那是對香港金融系統與規則有相當理解的人，才寫得出來的。他並不是隨便一個大學生，或者是網民就可以寫出來的東西。也不是幾小時，甚至幾天能寫出來的東西。我認為這篇嚴謹的信，是經過以週的研究產出的。

因此，背後的團隊明顯是策劃了一段時間，我不清楚上海暫緩上市，除了新聞看到的事情外，背後發生了甚麼內幕。但從這麼早預備那麼完整的信件來看，陰謀論一點看，我不排除這封信，與上海那邊暫緩上市，兩件事其實有一套組合拳。或者不能說是陰謀論，如果有人明顯在背後策劃了一段時間，這不是陰謀，我也想不到是甚麼。

畢竟這次涉及的資金額，其實是全球最大的，懂得操作的人，可以從這次爆冷中得到巨大的利益。

其中有一點很重要的，是信件有指出 Securities and Futures Commission 的角色，事實上，你看完這封信，你會理解他們攻擊的對象，與其說是螞蟻金融，不如說是港交所。我認為這個戰略有正反兩面，正面是阻止螞蟻金融上市，反面卻是如果港交所強行讓螞蟻金融上市，就會給予美國啟動對付港交所的匙。

而這才是真正對香港金融最大的衝擊。這意味著寫信的人很理解香港的金融系統，與美國系統的關連部份。甚至很可能是有美國背景的。這件事並不那麼簡單，我甚至會開跟猜測是甚麼勢力在介入。而就算說是一個有計劃摧毀香港金融系統的行動，我也不會反對。畢竟摧毀香港金融系統能受益的板塊，國家與個人，也真的不少。

不過美國總統選舉很快就會揭盅，這件事明顯會淹沒在美國總統選舉的消息內，這應該也是當事人計算之中吧。

真係好撚神奇
其實大陸公司黎香港上市
再集資再割韭菜
都唔係第一日嘅事
都好撚多年啦
做咩家下先出聲

其實攬炒巴今次真係肉酸左

知唔知 template 點解

不如你都 draft 封畀我哋參考下

先推為快

明知有問題咁點解唔出得聲

Template咪*記得喺下面改返自己個名囉*

我愛攬炒巴😭

班人前幾日起勢吠咩螞蟻是良機
以為人人都鍾意買支那野
原來最後joke’s on自己

出得聲呀
但好似第一日知阿媽係女人
就有啲得意咁解啫

擺底左likelike ,
加油呀
呢度好多on9等住你呃課金
搞到我都想課金俾你地sd email

你出封呢個水準嘅 email出嚟，大撚把人肯課金畀你，可惜你呢個廢柴出唔到

鄭立：我有看完那封英文信，那不是隨便可以寫得出來的，那是對香港金融系統與規則有相當理解的人，才寫得出來的。他並不是隨便一個大學生，或者是網民就可以寫出來的東西。也不是幾小時，甚至幾天能寫出來的東西。我認為這篇嚴謹的信，是經過以週的研究產出的。

因此，背後的團隊明顯是策劃了一段時間，我不清楚上海暫緩上市，除了新聞看到的事情外，背後發生了甚麼內幕。但從這麼早預備那麼完整的信件來看，陰謀論一點看，我不排除這封信，與上海那邊暫緩上市，兩件事其實有一套組合拳。或者不能說是陰謀論，如果有人明顯在背後策劃了一段時間，這不是陰謀，我也想不到是甚麼。

畢竟這次涉及的資金額，其實是全球最大的，懂得操作的人，可以從這次爆冷中得到巨大的利益。

其中有一點很重要的，是信件有指出 Securities and Futures Commission 的角色，事實上，你看完這封信，你會理解他們攻擊的對象，與其說是螞蟻金融，不如說是港交所。我認為這個戰略有正反兩面，正面是阻止螞蟻金融上市，反面卻是如果港交所強行讓螞蟻金融上市，就會給予美國啟動對付港交所的匙。

而這才是真正對香港金融最大的衝擊。這意味著寫信的人很理解香港的金融系統，與美國系統的關連部份。甚至很可能是有美國背景的。這件事並不那麼簡單，我甚至會開跟猜測是甚麼勢力在介入。而就算說是一個有計劃摧毀香港金融系統的行動，我也不會反對。畢竟摧毀香港金融系統能受益的板塊，國家與個人，也真的不少。

不過美國總統選舉很快就會揭盅，這件事明顯會淹沒在美國總統選舉的消息內，這應該也是當事人計算之中吧。

啲錢用曬?

好多五毛
支持攬炒

你條五毛狗都好意思出嚟吠

用下個腦先
宜家咩人日日開post追撃攬炒ba

是我的團隊產生了作用

我又唔駛cap呢條水
係呢度一見人買大陸股我都係屌佢奶共
總之你地兩邊都加油啦
搵食很難呀呢排

攬炒巴：如果你死都要幫中共集資，咁你就係我地嘅敵人，亦係香港民族嘅敵人。

你去錯台？
明明宜家係體育台同各大水軍吹緊呢個風向

好快
餵精個d term又會比同一堆人推返出嚟

你駛唔駛呢我就唔知，你條廢柴冇料出呢封email級數嘅信就係人都知

佢有講過？

所以話真係要帶腦上網
好快周庭都會變第二個餵精

佢自己pin埋啦老友

好撚多5毛，假手足攻擊攬炒巴

今次螞蟻好大程度都係中共內鬥姐，遲早都會再ipo
共產黨最終會食埋呢間野

唔理
我只係知好多人想做低佢

睇得出好多水軍開post，明明要拎黎講嘅話
個個做黃店嘅人，youtuber 都係一樣為咗錢

唔好支持佢，但亦唔會中計跟埋去做低佢

好多人想做低佢

睇得出好多水軍開post，明明要拎黎講嘅話
個個做黃店嘅人，youtuber 都係一樣為咗錢

唔會支持佢，但亦唔會中計跟埋去做低佢

真話

五毛狗嚟講你都算癲得幾過癮
啲口吻同啲垃圾藍絲簡直如出一轍可以叫你上頭加下人工，畀返足五毛你

我都係講真話咋明啦，講真話就係政治任務呀嘛

真心 封信無可能突然變出黎

媽咪麵係咪隊員之一？

乜水呀

鄭立（英文：Cheng Lap，1980年－）[1]、亦稱九龍帝國、無想流流星拳和C大等[2]，香港遊戲開發者、政治評論家、專欄作家、網絡小說作家企業家，他也是台灣最大網上BBS批踢踢的網民，其文章多次被台灣傳媒引用。

鄭立曾聯同張承洲在2011年以中國大陸民國時期為題材，開發出電腦遊戲《民國無雙》，中华人民共和国文化部隨即以「嚴重影響國家文化安全」為由將之查禁[3]，該遊戲也因此而揚名。鄭立也被視為香港本土派、香港獨立派KOL之一。

原來又係癲佬一個, 睇佢個款都有份課金比攬炒狗

呢個結果真啦
最後咪又係習大大砌好塊餅順風順水上市

係咪低存在感到咁
係都伸隻腳埋嚟嚟柒
支共內政關佢撚事咩

以為封email有乜料爆
或者係關於螞蟻business model 有乜問題
點知睇完發現全部都只係尻up未發生既political risk
投資不褸都有風險架啦

輕輕一推

其實攬炒係有講明佢請槍搵人幫手寫

我上舊登耐撚過你呢啲五毛狗啦
你以為自己當人哋狗咁笑，事實上係人哋當緊你狗咁笑咋

咁撚鍾意舊登，唔撚鍾意連登嘅，quit 連登囉，又要上嚟畀人當狗咁屌又要掛住舊登，你話你幾犯賤

推，螞蟻屈服

we will destroy the brutality

人地咪跟hkex listing rule & hkex guidance letter黎寫話螞蟻個business model個sanction risk大到唔適合係香港上市

好難得衲dee唔係串人反而連登仔一味無用無用

我愛攬炒

In 攬炒 I trust
班五毛今日一齊開工 大日子

一人一信

入到中段個post多左好多已block會員
對家已經準備好網軍隨時跟機
可以學gphone撚狗鳥
攬炒巴應該覺得光榮

咁撚樣都話自己唔係五毛嘅，冇所謂嘅，睇下有冇人信囉

推到侵侵睇到

第一代冷氣傻尻軍師拎出黎binc都覺得尷尬

講經咩
講business model既全部內銀都有同樣既risk啦

係，由消息公佈到攬炒巴出post有幾耐
果封信會係咁快作到出嚟？就算幾十人一齊都無可能

仲好意思話自己五毛，唔係五毛嘅咪係更低賤嘅藍畜囉

搵我咩事？

捐錢啦嘈！

捐錢啦 望！

唔該 用返我真名 pls

Hello, Everyone, I am Finn lau, please donate ££££ to me

Hi everyone, i am Finn, please donate £ ASAP

叫大家一齊Send投訴信

唔好話我5毛pr 我真係頂唔順大佬
同大家complaint email瘋狂狙擊

繼向共產黨爭取民主後
續向共產黨寫投訴信

不愧我個名

笑出聲頂

哇 P牌PR傾巢而出
你地咪買囉無人阻你喎
寄信去支持螞蟻啦！

攬你老母咩

一睇全部6位數衝出嚟屌就知咩事

唔好踢爆人啦，而家成班又夾口供追擊攬炒巴

咁唔通支持咩 樂哥

send咗

正評再推一推

up

支持攬炒多謝麵神

the biggest financial scam in human history

麵神繼燈到油價負蚊後又一力作

做實事，攬炒巴

其實做到咁明顯，啲五毛打手PR都冇撚腦
唔係你一兩句歪曲事實就得
攬炒巴支持你

hi I am Finn, please donate

捐錢啦屌你老母臭閪 咁撚多嗲 捐左幾多呀 八婆！

helllo, I am finn, give me fk or money ?

八婆！捐撚左錢未呀

入錢 ！ 入錢！ 入錢！

入左錢未？

入左錢未 手足

入錢！ 入左錢未 手足

中美其實係差哈多除左熱戰之外所有戰線都開打緊.

間諜戰，在美情報網被中國炒起.
海量中國間諜去世界各地偷技術，滲入情報網.
為既係 中國製2025

經濟戰. 中國國企喺美國用Reg S 拎美國人錢.
中船重工去frankfurt發債拎錢起中國軍艦都得冇人理. 想知更多經濟戰打到幾癲，自己google search Roger W Robinsin 係列根時期對蘇共經濟戰既主腦. Marco Rubio都做緊野環美國停止中國經濟戰得呈.

而香港係中共拎外國錢既通道. 對中國後講戰略上極重要巴地方

唔好同我講咁多！ 入錢

入錢

入錢！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

起左佢底,狗嚟
block啦

輸左好多?

入錢！！！！

以後唔好再入嗰啲擺明幫中国從香港抽水嘅計劃，因為我地團隊好可能會突擊出現狙擊，最好避免而被誤傷。
如果你死都要幫中共集資，咁你就係我地嘅敵人，亦係香港民族嘅敵人

呢段我自己打完睇返都笑到仆街 好撚中2病

psuh

咁你幾時返嚟一齊攬炒呀柒頭
「burn with us 」嗰個「us」包唔包你？

Btw, 睇你件柒頭都係刷存在感 搏人捐錢

最叻自己人打自己人，鬥黃！

又關你地事呀。。。。

馬雲今次哂冷

吹呀 八婆 入錢啦！

快啲去屌埋鄭立啦，抽咗幾多手螞蟻？
共產黨而家驚你驚到瀨屎
鄭立：我有看完攬炒螞蟻的英文信

推激撚到班pr出晒煙

姐係咁，我唔係抹殺你地其他功勞

但係螞蟻呢單好明顯唔關你地事喎

本身特朗普已經講左好多次唔會比螞蟻上到市，所以先由9月中拖到依加

依加既局面螞蟻上唔到市就緊架啦，你地就係佢地收皮前出個咁既post....擺明就係想比人覺得關你地事姐

Pushhhh

走出嚟攞彩？ 死翻入老母個閪喇 無錢洗呀

"當然，我地都好感謝麵神。過去三星期我地分析招股書嗰陣仲擔心緊失敗。全靠麵神加持，進度比預期更好）"

抽咗幾多媽展

係比中共搞到上唔到

又燃？

駁唔到

3000萬英國好洗

屌埋鄭立啦去
鄭立：我有看完攬炒螞蟻的英文信

無抽 不過中共咩人唔想螞蟻上？ 睇唔明 就出黎話成功爭取 仲要話繼續追擊 食相太難睇 笑死人

你閱讀理解0分？佢都話明中共內鬥先暫緩上巿，幾時有成功爭取？

鄭立：我有看完攬炒螞蟻的英文信

睇完鄭立點講先啦

螞蟻上唔到市係要慶祝 但係講到咁都關你地團隊事好隔硬
希望團隊唔好變質 變成乜都邀功

攬炒團隊係話要追擊到取消上巿，冇話今次暫緩關佢事去領功

攬炒團隊
Well done

勁

到底係保護金融定金融攬炒

佢話會撼動港交所就會真係撼動到港交所，佢話會迫到美國出手美國就真係會出手，好笑喎，鄭立呢條垃圾吹水佬幾時變咗金融界高人？

f

屈人攞彩屈到咁夾硬
攬炒巴撚有話到成功爭取
佢話封信喺宣布暫緩之前已經準備緊
而家想狙擊到擱置咋喎

反攬炒班人話 就算擱置都唔關封信事
咁至少佢有發起寫信呢啲低成本野
封信又唔係鳩寫

麵神同攬炒巴都好波

封信寫得好好，已支持。

鄭立篇文

我愛攬炒團隊

好野
邊D係偽黃
全部block得

好多平時大聲疾呼口號既黃絲抽埋一份喎

攞彩就死開啦

全球通輯，官方認證，都仲係要搞分化
係呀佢係馬後炮呀，慘得過大把人信佢，吹咩

五毛狗發惡
借多幾多錢抽呀柒頭

辛苦哂攬炒巴團隊

如果佢係籌錢嘅你唔理佢我理解

點解send email都唔做？

連登仔真係易呃，一早計劃狙擊
暫緩上市咁都可以拎光環
成班on9 準備課金捐錢啦又

us係指us dollar

upupupupupup

叫你send email又唔係叫你捐錢

無錢洗到咁肉酸

Push!!!

你睇埋pin

（1）好明顯佢講嘅計劃狙擊就係而家3,4號嘅呢個策劃，唔知你閱讀理解係咪拎U

（2）呢個post嘅主要目的係叫人send email，唔係捐錢

你唔撚識字姐傻閪
攬炒巴做到嘢一向有板你睇,佢洗邀功?唔怪得咁多港豬

一開始睇標題、出po時間都以為係抽水馬後砲。但睇咗封信嘅內容就覺得真係有料

以後唔好再入嗰啲擺明幫中国從香港抽水嘅計劃，因為我地團隊好可能會突擊出現狙擊，最好避免而被誤傷。

agger

都算抽水嘅

借機想搞到佢上唔到市

CPDC好有影響力 勿謂言之不予

多謝攬抄團隊
多謝麵神

推下

Lush

又關你事

爆推

推！！！！

香港人, 生活環境越黎越差= 攬炒, 正

＄1都冇買
傻閪先會買中資
我係投資倫敦金

捐錢啦 嘈！！！！！！！！！！

捐錢啦 push有撚用咩

真 捐錢唔該 唔洗咁多廢話

仲唔捐錢76

#1滙豐乳同露•4 個月前
有冇人一樣覺得拜登比侵仔更反共？

課金, 快D JOIN PATERON, 助手足, 手足做咁多野, 比少少錢都值回票價

建議你睇睇CPDC

追擊😂追你老母咩！
螞蟻停上市同你攬炒騙徒一啲關係都無！
你有撚影響力咩！
拎左8m係英國吃喝玩樂咪算鳩數，仲要繼續呃人真係無良心！

佢點止攞左8m

淨係乜鳩政策倡議都呃唔少

On9 人地閣置關你撚事輸咗要流亡就唔好再出嚟抽水啦

我有D興趣知道佢昨年係香港用左七十幾萬倡儀左D咩政策？光復左香港？

頭post都無話關佢事？

屌
炒股又關你事
無野搵野黎做

好多PR 彈晒出來

媽咪麵加持

拍片send email當倡議掛

佢丹麥用既錢仲多過日本加埋英國

呃完錢仲有班黃絲幫佢護主果下先好野

之前都支持佢但係今次少柒
靠ban一隻股黎光復香港?

Block左咪得 你地最鍾意

等比黃絲咬啦ching
當正佢地係神

推番上熱門啊

正式加入共產黨
由權力核心光復

推啦 呃完錢走佬仲想攞埋彩

過去三星期我地分析招股書嗰陣仲擔心緊失敗。

原來過去3星期你地專心炒股
仲以為你地忙緊點幫手足
辛苦你地了

上面咁多五毛PR就知大家要做嘢了

人地起碼都籌左二千萬係手，飲下食下都過世，唔洗審計勁過你螞蟻集資多多聲。

屌你老母又打飛機, 暫緩既原因係中共, 全香港人寄信都無撚用啦傻鳩

多謝攬炒團隊

除左寫信 仲有冇野幫到手?

習近平唔批准上市的，請查清楚

不如寄埋信去北京請願
戇鳩

寫信就阻到 以為自己邊個
唔知仲以為攬炒團隊做咗好多野

我要上訪

重光團隊點搞成左bno 佢地外交大使？

咁你點賠比我地呢班抽左既手足呀
定係一早當哂我地係手joke

成班pr五毛又夠鐘起身番工

真膠定假膠？ 隻股都未開炒乜撚？

唔洗理班傻尻都係收order入黎亂up抹黑

推啊

我睇曬成個post 都睇唔到 佢地實際上點促成bno

到底你地做過d咩，可唔可以具體d
講到好似好有技術好有準備咁，
但睇落好流，提出既論點，港交所本來就已經知道。
唔係唔支持你地做野，但你地要講清楚d，
否則只係沽名釣譽，認屎認屁。

未開馬都要刨馬經辛苦攬炒團隊
課金課金

而家先睇到
補做

好似無講過關佢事啵

不如你望真啲，睇埋pin，send個靚email?

孖爆咗？

push!

Block咗之後最鐘意逐個抽返出嚟睇下呢班人嘅人生有幾失敗

無錢既就叫流亡
攬炒巴hold住咁多錢就叫走資

攬炒巴好野😭

可以睇返pin,佢補充咗

唔見得block人既人生有幾成功

有幾成功都好

起碼成功過同埋有尊嚴過PR狗同五毛狗

又多隻 5毛

睇嚟你平時抄功課都類似係咁

一早準備緊

我諗有唔少遊說工作都會喺背後進行

好似佢哋之前有加入IPAC咁，佢哋自己未講之前都無人知

push!!!!幫手!!!!!!

見到D正評就知
5毛點留言都係改變唔到事實
點都好要多謝佢地幫手推POST

封信真心有料到
重點係上左市會被美國制裁

超強

隻on9螞蟻仲會唔會存在都成問題

Pu sh

PPush

strong post lm

People

Push完記住幫手send出去

串下嘴咪算囉, 唔好指出重點阻人搵食啦
我 #1388 留言覆完都廢是阻人搵食

咁要幾日寫都係過左螞蟻宣佈暫停上市之前準備呀 唔係你地講一知道暫停上市先衝出黎攞彩

上年7月係威係勢周街信徒
而家已經露曬尾巴變過街老鼠（不過實有班FF仲會光復到香港嘅細路盲撐）

金融攬炒!!!

又關你事？

咁你做咩唔寫封嚟畀大家參詳下

搞到成個區議員咁 有咩就彈出黎話爭取乜乜乜

大陸話唔比就唔比 , 無原因

勁吵

大佬 你咁樣出嚟拎光環唔係路喎

Burn 佢老闆

我地唔係要佢「暫緩」，係直頭要佢「取消」！

講到咁勁我都好好奇到底咩料
老實講得封信又無REPLY
同民建聯成功爭取有咩分別

關麵麵事多過關你地事囉
至少麵麵一早開晒po要屙煙

攪炒巴幾時成功爭取埋拜登當選

如果大家電郵俾你 你可以嘔番啲眾籌出來嗎？

未 send 就想有 REPLY 係咩玩法

拜登贏埋 你條撚樣仲未收皮寫封email 比侵啦 教佢點做 你條撚樣咁多屎橋呃錢

屌你老母，抵你返唔到香港
祝你屋企人比人殺撚曬
呃手足錢呃得咁開心

之前成功狙擊中共企業曠視科技(Megvii Technology)嘅40億港紙上市大計，攬炒團隊暗地裡都有份

今日美國總統大選, 攬炒團隊係咪都有份?

攬炒團隊係咪一早有計劃暗中幫拜登助選

爭取到biden 關唔關攬哥事？

呢3條友個email send唔到

系統找不到 richard.pu@tencent.com.hk 或該地址無法接收電子郵件，因此未傳送你的電子郵件。遠端伺服器的回應如下：
550 Mailbox unavailable or access denied

<ferheenmahomed@hkex.com.hk>: Recipient address rejected: User unknown in relay recipient table

The original message was received at Wed, 4 Nov 2020 GMT from
----- The following addresses had permanent fatal errors -----
<Richard.Ashooh@bis.doc.gov>
(reason: 550 5.7.1 Message rejected as spam by Content Filtering.)
----- Transcript of session follows -----
... while talking to [192.30.203.37]:
>>> DATA
<<< 550 5.7.1 Message rejected as spam by Content Filtering.
554 5.0.0 Service unavailable

共產黨因為你一個流亡份子既信會聽你講 味引笑啦

民建聯成功爭取xxxx

成功爭取？人地中共要抄馬雲家又關你攬炒咩事呢

我地唔係要佢「爆MAIL BOX」，係直頭要佢「一封EMAIL都唔敢收」！
問你怕未

齊齊send email